天開眼 上水突然好大風

而家上水橫風橫雨
天開眼反對惡法
6月11晚一定要出

推

六月飛霜

沙田慢幾mins都開始大雨

馬鞍山表示感受到

3號波威力
好誇張

天怒人怨

本身等緊車
突然好似打風咁
成身濕鳩曬
然後敗走返屋企
爭少少個人比風吹走 大風到

淋咗兩滴雨，應該都會病
病就唔好返工返學啦喎

元朗都係 好痴線

有冇預算當晚落大雨點算

[特發] 東鐵供電系統故障

港鐵好似收皮

去煲底逼入去

算唔算六月飛霜??

推 比多D人見到

土瓜灣橫風橫雨

好似打風咁

真 好誇張 啲樹都係咁跌

平安返屋企就好

11點到
尋晚係到既經驗
真係佢地夠哂時間清場
凌晨加入會唔會好啲？
但交通又煩